[圍爐]有無人試過去完camp好唔開心

introvert忍唔住想開post
去完camp發現識唔到人好灰
個camp2日一夜 咁去之前同自己組員都見過幾次面
食飯食糖水咁 相處融恰
本身個人唔多野講 所以都預左去camp會有啲辛苦

喺幾個月前，曾經同鐘意的人講自己單身
佢答左我一句:去多啲活動囉
所以促成左我參加呢個camp
其實我只是一個想識多啲朋友的女仔
所以一直對所有人都好nice

平時我都有化下妝做下運動keep好自己
成個camp過程都有好努力去融入
對比之下 都是唔夠其他人多野講
無論男女 都係會圍住識yo的靚仔靚女
原來大家性格咁大分別 想融入真是好辛苦

本身家母身體唔係咁好 返到屋企見到佢為我準備好哂晚飯同熱湯
知我無訓教又叮囑我小心身體
個心即刻好後悔自己有一晚無留喺屋企好好陪佢

呢家打哂出來個心好似舒服啲咁
預左咁長會無人睇 如果你睇到呢到 好多謝你願意睇我打嘅野
有無人可以傾下

我覺得妳唸太多嘢

絲打好乖，我都試過因爲冇陪屋企人而內疚

一堆年青男女 Ocmap

緊係圍住靚仔靚女

要識男仔 唔駛急住o camp 識

仲有幾年時間讀書

從來都唔需要強求去揾朋友
你有你自己既態度自然有人欣賞你

樣衰無計

我見d內向妹多數去camp個樣都係黑口黑面 又唔出聲 點同你溝通 轉過頭又想連登話大家淨係圍住靚仔靚女 真係好恐怖

我都承認我係一個成日諗多左的人
可能因為之後仲有一次camp要一齊喇～
所以出左camp仲諗緊
聽完你咁講 我嘗試focus返係其他野度
咁諗個人會開心啲同輕鬆啲!

點解要改變自己性格？咁樣只會令自己辛苦

唔岩就唔岩 勉強都無用
做番自己鐘意既野
總會搵到同自己志趣相投既人

通常勉強埋堆最後都唔會開心

take it easy，人生有更多重要既concern，例如多d陪父母

我明呀
成日會因為自己內向性格 融入唔到覺得難受
但係後來接受咗事實
知道自己係比較多人嘅環境入面會運作唔到
就由細啲嘅圈子開始識人
可能上堂隔離左右呀 或者project呀

內向唔緊要㗎
搵到啱自己嘅生活/社交方式就得㗎喇

本身同家母關係好好 靜落嚟諗起自己唔喺佢身邊 竟然會有內疚感

我相信你屋企人唔會怪你既

無問題既，我都成日遇到呢d情況，唯有順其自然

係啊 有時都想自己好似佢地咁玩得 成日都一班人玩!

我仲有幾年先畢業
女仔都想識多啲架 因為同女仔朋友先deep talk到

有冇咁誇呀一晚半晚冇陪老母啫

我無去過Ocamp因為我知呢啲野唔岩我玩

Camp定ocamp呀？

話緊你班盲毛

好睇你咩目的 有人想上莊 有人只係想揾groupmate
咁係大學就係咁 你識主動外向一定著數好多 因為呢到唔係中學困住係同一班 佢地冇需要去就你
但同時你都一樣可以揀唔理佢地 冇錯同啱 所以我覺得唔使唔開心 除非你想令自己更加外向 咁過程就一定辛苦

嘗試新既事物總會唔適應架啦 你估世界仔易做架

肯下決心試啲自己唔肯試既野已經好叻啦

Introvert 咪introvert

慢慢接觸多啲人先會搵到人包容你架麻

唔靚嘅人 做咩都無用

絲打可以留tg？我都面對緊差不多問題
我都係絲

聽日一齊去沙田行街大把人想識你

唔緊要啦 唔會得你個擔心喇 其實開學大把同你一樣嘅同學仔呢段時間邊個有心機玩ocamp 或者報名去呀 大部份人都預左開學先慢慢識同學仔所以樓主唔需要擔心 最緊要自己過得開心舒服就夠
利申 l大 本身有收到ocamp單張但無心機去真係 加上自己唔識同新人相處

呢家？

就住自己個節奏同方向慢慢調整自己個社交模式同心態囉，慢慢黎，唔駛求一步到位，只係一個Camp ，黎緊仲有無限個分組同分組。

想當年,ocamp 組mate 半年到就疏哂，方向唔夾自然就會流走

呢個真 去黎嘥氣 又唔同班 之後係學校都唔會點見 hi bye frd都唔會係

無論男女 都係會圍住識yo的靚仔靚女
係咁既咩

我好鍾意識啲introvert既人
如果佢冇西口西面既話

中學啲異性FD都係冇乜朋友 勁introvert既人

BTW 一啲都唔長

同你一樣，我都係咁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

平時聽聽埋埋話去camp識到好多朋友
我都覺得格硬融入有啲吃力
感覺大家嘅連繫只會剩低讚好

啱呢一刻做的決定相信係自己最想做的決定

嘩， 單身咪單身囉， 一定要周圍識仔？ 臭雞， 認同請點讚

咁撚得閒唔出黎發夢而諗識仔, 正一臭雞

真係好撚淫， 恨仔恨上腦

推

推比人睇樓主有幾咁淫蕩

其實唔洗耿耿於懷
大家冇話題，俾你識到都好快變hi-bye

如果你係指ocamp
開左學仲有好多機會識人
上堂同隔離位D人打下招呼會有幫助

好鐘意你呢句啊
我都要做個自信啲嘅絲打

做返自己，呢一刻唔得 就準備好自己迎接未來

ummm
絲打
識人要小心啲
deep talk唔是用男女分的

學識下欣賞自己先啦 發掘自己既長處就唔會咁諗野 要記住人既價值係源自你本身而唔係其他人既睇法